# [Fiche Pratique] Faire une récéption

[//]: # (Version Canevas : 0.2)

# Description

Dans cette fiche pratique, vous allez apprendre à :
 * ...
 * ...

## Prérequis

TBD
# Procédure

![TBD](images/ReceptionArticles1.png "TBD")

![TBD](images/ReceptionArticles2.png "TBD")

# Voir aussi / Ressources associées / Pour aller plus loin

TBD